「突發」VTC明天復課

職業訓練局(VTC)大部分院校明天復課

VTC大部分院校明天（2018年9月18日）復課，除機構成員展亮技能發展中心明天繼續停課。

隨著颱風遠離本港，VTC各院校已積極跟進清理工作，在評估相關情況後，除展亮技能發展中心外，其他院校將於明天如常上課。

明天復課的機構成員或院校包括香港高等教育科技學院（THEi）、高峰進修學院（PEAK）、才晉高等教育學院（SHAPE）、香港專業教育學院（IVE）、香港知專設計學院（HKDI）、酒店及旅遊學院（HTI）、中華廚藝學院（CCI）、國際廚藝學院（ICI）、海事訓練學院（MSTI）、青年學院[包括青年學院(國際)]、工商資訊學院(SBI) 丶卓越培訓發展中心（Pro-Act by VTC）及匯縱專業發展中心（IVDC)。

若同學或員工因交通狀況及安全考量等未能準時回校，院校應體諒個別受影響情況，作彈性處理。

好波呀 係柒啲架啦 vtc

好多人打簡體字

有沒連登仔住沙I附近可以影一影或者講一講依加情況

係都跟進下青I同柴I先 話晒柴I係杏花邨 青I隔離就係座山

喂呀
你地課左咁多金 唔通我地唔比堂你上

打算聽朝搭直升機返青I
屋企樓下俾大量樹圍堵

住邊區咁大獲